有冇連登仔同我一樣好欣賞歐美啲年青人嗰種右翼排外？

當香港面對緊蝗蟲入侵，歐洲其實捱緊伊斯蘭入侵。
唔同地方係歐美嘅年青人唔係諗點樣走，而係腳踏實地，留守屬於佢哋嘅屋企，就算唔可以令到政府減少移民，都會出盡力咁令到啲移民嘅日子唔好過，因爲佢哋知道，佢哋嘅屋企唔係屬於一班新移民，而係屬於佢哋。
前排有調查話最新一代嘅年青人係咁多代以來最爲右翼，睇嚟歷史嘅鐘擺終於肯郁。

唔知香港嘅年青人幾時會肯沉住氣，肯留守屬於佢哋嘅香港，肯爲香港去除移民呢個毒瘤呢？

以下段片係 3:20 一句好有共鳴：
There must be an end to the darkness
No one will come. This City is dead

When the voice from the shadows calls you
When the wind whips past your ears
Will you stand when the weight is upon you
Or will you go to your knees in fear?

There's a chance, though I know it's a long shot
And the City is out of time
All for naught if your heart stops beating
'Cause you're the only one that keeps it alive
God, keep it alive!

連登仔始終都係唔鍾意討論唔係無聊嘅嘢...

香港唔係國家
大部分人都無歸屬感 講經咩 早抖啦

右傻平均智商低過左膠
樓主冇黎錯地方

人地起碼可以投票選總統

咁樓主一定好欣賞中共

直接將穆斯林 送去集中營, 強逼佢地食豬肉

/pol/

呢個講黑人同埋黑白通婚：

對自己出世嘅地方可以咁冇歸屬感
你真係好可悲

但通常歐美d右翼青年都係痴痴地
暫時未有d比較正常嘅右翼

即係好似香港d獨派暫時都比較奇奇怪怪嘅人多

歐洲無乜好似陶傑呢類，好有學識好優雅又風趣嘅右翼/conservative嘅知識份子

即係你見上面d片整到唔三唔四咁，唔知想點

係歐洲做右派？連書都冇得教

有幾可悲呀
老細都換左2個啦
On99
老細又無得我揀
講得好似你同我有得揀咁

巴打，我同意你

捍衛本土，反共
反對左膠，好L重要

至弊中共唔係畀伊斯蘭入侵喎
係中共入侵回、藏、蒙古、維吾爾喎

你咪個堆奇奇怪怪lo,柒頭死讀書撚

政府唔係你個屋企
如果你屋企因爲樓上滲水搞到天花剝落，你都唔會話個天花剝落係好自然，處理唔到啦

你唔好講老母？

返工你咁鍾意自己返飽佢

大撚把啦
自己見識小又話人無
ben shapiro charlie kirk dave rubin果d精英右翼比你食撚左

工唔鐘意都要返架啦
但呢到指既老細=英女皇轉阿爺 唔係真個d老細

>歐洲無乜好有學識好優雅又風趣嘅右翼/conservative嘅知識份子
你接觸少啫
Off the top of my head 已經有 Peter Hitchens, David Starkey, Jordan Peterson, Dave Rubin, Thomas Sowell

整下個天花板要坐 3年6年
你整撚埋我個份

不過同你講都無用

屌你老母咩曲撚到咁，on9

好心你就翻右傻嘅智商啦

比起排外，欣賞排廢多啲
優生學根本冇錯

其實你究竟係咪想derail個討論
根本離題當有趣

係現今世代，其實外來嗰班咪就係廢人囉

你睇中國移民有幾多中小學畢業程度跟住拎綜援...

好想香港做到同一種community

咁未必個個移民都係難民／靠當地男人叫雞呃簽證落地生根嘅
不過香港正苦就係想玩殘香港

其實好難！
我都希望可以團結到一班人 最好要有 打柒班共匪

難，人嘅問題

BTW

一個地方嘅政府
竟然就係出賣嗰個地方嘅人
真係好諷刺

其實如果真係理性咁睇件事
最癡線嘅係一班仲覺得冇嘢發生緊嘅人
一班以爲做好本分就會冇事嘅人

點會無，Jordan Peterson 就係

Thilo Sarrazin，德國社民黨出身但反難民，比人標籤做右翼

香港獨派有潛質發展成identitarian movement

其實好應該借鏡

你覺得idenditarian movement可以搬嚟香港呢個political context嘅有邊幾點？

早晨呀各位

Lying in today?

我

但係香港年青人只關心去日本
食食食

又無健身操野又唔夠強悍

右翼條撚咩

可以去日本夠了，其他唔駛理

其他三族都係中共入侵人地
但回族好明顯係伊斯蘭入侵

如果喺香港作為右翼基本上都無咩人支持⋯

係香港住咁幸福 當然無人支持
係香港有屋住 搵4-5萬 一個月 根本好自在
得閒去下旅行 買下iPhone 食下好野
D右翼一日到黑 為恐天下不亂
去過其他地方旅行 就知香港幾好
不過我都欣賞歐美右翼青年
香港個d就唔欣賞啦 全部係政治投機 或者 本身係被剝削者

真心希望右派打柒香港人 最好死咁d港豬

100個都無1個
香港d右翼 唔係無業 就 失業
一係就做 散工
大佬你咁樣係香港梗係辛苦啦
窮人係全世界都辛苦架啦
唔係話咩 香港地肯努力下 搵3-4萬一個月唔係難事
到時提升左生活質素 戾氣就唔會咁大

全民運動未開始啫
要開始只要搵啲「運動有助學業、工作效率」嘅research，包保全部人即刻去做運動

LDARing

SIEG HEIL

以傳統定義黎講，香港班保皇狗其實係右翼
支持大商家地產商，反LGBT，反難民

至弊佢哋冇右翼嘅精髓：
腰骨

好有說服力

[citation needed]

BTW 你成日mon住連登唔悶嘅咩？幾乎個個post都有你嘅
有冇toilet break㗎？呢啲基本權利要爭取下喎，好擔心你，賣港都要賣得有啲尊嚴呀，知冇？

又係咁

陰公，咁大個人左右都未識分
傳統右翼唔係西瓜靠大邊
而本土乃至港獨其實唔可以用左右派去分，兩邊都唔fit 個定義，但兩邊都些少

有無巴打睇過佢本書？